\trackid{mtt}
\input{tex/458}		%	458		Башарин Гелий Павлович		ON-OFF модель функционирования сетевых устройств в пассивной оптической сети
\input{tex/459}		%	459		Башарин Гелий Павлович		Модель передачи восходящего потока трафика в пассивной оптической сети
\input{tex/509}		%	509		Шибаева Екатерина Сергеевна		Модель коммутатора в OBS сети с волоконно-оптическими линиями задержки и маршрутизацией с отклонением
\input{tex/516}		%	516		Маркова Екатерина Викторовна		Построение модели адаптивного управления доступом к радиоресурсам сети LTE с трафиком мультивещания
\input{tex/447}		%	447		Гайдамака Юлия Васильевна		Анализ вероятностей блокировок в кластере CDMA сети с учетом межсотовой интерференции
\input{tex/423}		%	423		Гребешков Александр Юрьевич		Метод управления очередью заявок на обслуживание в сети следующего поколения
\input{tex/479}		%	479		Смекалова Вера Андреевна		К анализу вероятности блокировки в модели доступа к распределенной облачной инфраструктуре
\input{tex/448}		%	448		Лохмотко Владимир Васильевич		Анализ влияния самоподобного трафика на ресурсные характеристики клиент-серверной системы с перерывами
\input{tex/515}		%	515		Матвейчук Иван Васильевич		Анализ модели облачного ЦОД с динамическим масштабированием ресурсов по числу пользователей
\input{tex/419}		%	419		Моисеева Екатерина Александровна		Моделирование телекоммуникационных процессов методами RQ-систем
\input{tex/418}		%	418		Панкратова Екатерина Владимировна		Исследование вероятностных характеристик математической модели обслуживания разнотипных заявок телекоммуникационного потока
\input{tex/507}		%	507		Мокров Евгений Владимирович		Модель системы облачных вычислений с брокером услуг в виде системы массового обслуживания с несколькими очередями и с групповым поступлением заявок
\input{tex/416}		%	416		Мартикайнен Олли 		Операционный анализ сетей массового обслуживания с гибкими приборами
\input{tex/457}		%	457		Сопин Эдуард Сергеевич		Применение СМО с групповым обслуживанием для мониторинга наличия пользователей услуг мультивещания в сети LTE
\input{tex/497}		%	497		Самуйлов Андрей Константинович		Анализ стратегий заполнения буфера оборудования пользователей P2P сети с учетом задержек передачи данных
\input{tex/445}		%	445		Таланова Маргарита Олеговна		Построение модели механизма просеивания нагрузки с двумя порогами для управления перегрузками в сети прокси-серверов
\input{tex/465}		%	465		Цитович Иван Иванович		Исследование корреляционных зависимостей потоков запросов пользователей и потоков данных, генерируемых мультимедийным ресурсом
